示威新口號

1) 劣政亂港, 還我普選
2) 黑警執法, 老砌狂屈
3) 社團橫行, 黑警配合
4) 獨立調查, 還民公義

光復香港鴻運時代革命

五大訴求呢屌

香港警察，狗屎垃圾。

黑警開ot
老婆玩3p

示威口號用來反影現時情況, 五大訴當然不可少!